3 offer 2年內每月俾多$28可以拎走部Alcatel U5, 抵唔抵屌

部Alcatel U5 好似香港冇乜地方賣，想搵多啲資料都冇

六百幾執舊垃圾返屋企

垃圾機都要 成部幾玩具咁款

你就準備係到俾人屌啦

電子垃圾都要遂個月俾錢供?

乜呢部機真係咁垃圾咩
個個都屌
我見佢今年7月出都算新野
點垃圾法

就算俾老人家用都有其他選擇，唔洗買垃圾

DISPLAY Resolution 480 x 854 pixels (~196 ppi pixel density)

PLATFORM Chipset Mediatek MT6737M

MEMORY Internal 8 GB, 1 GB RAM

Price About 100 EUR

慢到咁老人家用都爆血管都似

電子垃圾
賓賓都唔要啦屌

你係咩途徑知道有呢部機？

2017年都仲有呢啲垃圾spec

on9 部機都唔知值唔值幾蚊
每月加幾十蚊？傻左？

可能whatsapp 純文字傾計都會窒

聽歌都好勉強

用半年都應該頂唔順

唔好比19商家佬同你講每月加幾十蚊以為好似好抵

垃圾3推銷
原來係廢機

執部紅米做支那專用機仲順氣 執呢部野